從林鄭角度，612強力驅散係做得最錯既一步

明明雨傘革命已經有晒經驗：

1.用武力，催淚彈、布袋彈呢啲咁既武器驅散群眾，只會激起更大既民怨。反而根據雨革經驗、佔路時間越長，示威人數、士氣、警覺性等等都會不斷下降，民意反而會因為生活受阻提升。係此消彼長下，根本任由示威者繼續佔路、消磨佢地既意志先係上策。你話因為佔路所以開唔到會，你趁凌晨少人留守既時候收返龍和道都吹你唔漲啦！

2.同時間冇人想同你揹呢個黑鍋。明明中聯辦已經出手幫你穩住既建制聯盟，又變成一盤散沙。催淚彈打散既唔只係示威群眾，更加係自己內部既穩定。

3.想將呢件事強行twist到去一件暴動，連顏色革命都講得出。而家建制除左個d不痛不癢既組織之外，有邊個夠膽用啲咁既詞去形容呢場衝突？連自己行會成員都唔夠膽講係一場騷亂 。再加上明明極強硬話12號二讀結果拖左3日都未開到會。就算條例過咗，林鄭管治威信何存？

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

推

因為會期得返十幾日
隻柒婆等唔切
真豬西

支那人最重要係咩？就係面子

林奠應該就係唔想拖
所以用左下策就係最強硬清場
但又係幫反送中助攻送子蛋
最估唔到係蝴蝶效應，台灣蔡英文食住個勢反支那統戰一國兩制

暫佢老母緩
係撤

個標題錯咗喎
強烈驅散？ 好明顯暴力鎮壓

就算想開會，事實上都唔需要用咁強硬既手段清場。正如我所講，你凌晨靜靜雞收番條龍和道一定唔難。上次雨革學聯吹雞升級佔龍和道，結果第2朝不發一槍已經打到成班人潰散潰敗

我自己就覺得用咁暴力既手段同咁強硬既聲明其實係想強行將所有建制綁係同一架戰車上，同時間為星期日既遊行樹立權威、挽回面子，結果就適得其反。

或者控制唔到班黑警，搞到玩大左

清場無問題
係任警隊無限使用暴力
先令民憤放到無限大

都係個句
明明已經有晒雨革做先例
下午呢啲時候清場一直可以同你玩到凌晨
雨革中期重開金鐘道、亞階路街全部都係凌晨靜雞做
係去到後期，士氣已經完全低落，先再夠膽日間清場

想用金仔果套

屌，6月9號咁多人出黎就好撒啦

佢用左咁多錢買裝備買水炮車，又成立速龍
根本佢由頭到尾都想行呢套武力鎮壓
不過佢同我地都冇諗到會咁齊心
真係做到佢競選嗰陣嘅同行，we connect

為左証明自己好打得
搵班畜牲打學生
點知原來會比狗咬

出水炮車反而無咁大鑊
布袋彈head shot

佢年年考第一 自以爲精英勁過老董689
其實只係一個無料妹仔

我反而覺得強力先係做到佢想做嘅嘢，個場的而且確係清咗，之後到而家群眾都仲未有返呢個能力去重新聚集
只係有其他原因令到建制派選擇連續兩日唔開會，試問如果昨日今日佢地要開會，我地點會阻到？

樓主咪教精林鄭

阿sir 做嘢唔洗你教
負皮我俾的

林太一向都唔係好識做，例如上星期遊行未完嗮，十一點幾就發言話會硬推，惹黎第日好多人圍立法會。
訪問到用不當比喻:慈母，但過年又唔派利比我。
人地問佢係咪賣港，佢用食字回應，搞到個問題好唔重要咁。

唔通慈母真係英國佬間諜？怪錯人

自己拎番雨革條時間線同戰況已經有晒不同情境、場合、情況既處理方法，洗撚我去教

我地係要佢徹回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！

因為 777 on9 想暑期前過，變左係佢唔等得，急過市民

錯估哂形勢
諗住會大規模掟磚掟鐵通
點知得幾個義士掉
開咗槍又收唔返
所以今次打輸分分鐘錯有錯着

其實班狗跟足警例
真係用適當既武力阻止衝擊
唔係無差別咁打路人同記者
成件事個輿論已經好唔同
不過班狗又點會有理性

其實佢咁急過做乜？反正個議會都係佢話事既
林鄭一手好牌打成咁 柒出國際

因為佢要七一前過
無得拖

三個目標 缺一不可 奪回香港
釋放義士
下台
撤例

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

重申一點 黑警撚磚先

其實呢次真係香港人千載難逢既機會黎
天時地利人和有齊晒

天時：美帝帶頭制裁支共，支共相對無咁多時間精神心力睇住香港

地利：漣漪效應一石激起千層浪，淋病同支共勢估唔到暴力硬推逃犯條例會激起台灣人強烈反彈兼隊爆支共經營多年既赤化計劃，幫支共提早引爆埋台灣呢個炸彈

人和：淋病由推修例開始去到12/6狂射催淚彈同橡膠彈都係行晒錯既棋，係激到全球都唔妥佢先扮返蟹想放風同用拖字訣拖到完場
另外呢單野真係將本土泛民同埋部分理性保皇因為利益問題拉晒去同一邊，我敢講香港淪陷廿年黎今次係第一次亦都好可能係唯一一次大家會見到班保皇狗唔敢出黎也文也武

咁又唔同講法
雨革係冇一個deadline(both雙方) 所以佢咪無限期拖你
今次反送中唔多唔少係同中美貿易戰有關
拖多一日佢地就急多一日

根本就係暴力鎮壓

成班黑警又唔識玩
十個圍毆一個𡃁妹
開槍又射中頭
記者都打埋
想幫都難

由百萬人遊行前，我覺得柒婆有心屈呢場係暴動。

最鬼係遊行前既汽油彈事件，傳統古惑仔唔敢挑黑警機，更何況係汽油彈。再加上部警車停住等炸，更加可疑。

屈得成功，可以一鋪收晒反對勢力皮。

可惜黑警做得柒，加上612 大部份係學生，鏡頭下就出晒事。

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

有少少唔同雨革
因為林鄭要趕住七一前過到領功
所以封住立法會佢地開唔切會，林奠真心急

佢錯在太有自信，以為玩強硬鎮壓d後生就令社會驚
真係好撚有政治智慧

雨革係十一前姐 689 777都係擦狗黎

老實講 佢點做都輸 如果個日唔清場 我地已經攻埋入立法會

當然我指我個夢

因為見69果晚咁輕鬆清到場,612當啲人臭四啩

林鄭用心良苦
團結各界人士
助攻蔡英文
破壞中共部署
引起各國關注
揭露政權警權醜惡

將香港放大到國際舞台，為自由而戰
懷疑林鄭係體制入面嘅spy

唔覺得佢有咩好牌
可能佢想學美國加拿大玩引渡
響香港搞支那引渡幫支那助戰
助戰不成反而引戰，引火自焚

選前佢前下屬屌佢剛復自用，結果係事實

但我昨日出街，真係得好少人

計漏左同14年唔同
科技發達個個隨手4k影晒

我開始覺得苦肉計最有用
硬食佢催淚彈，橡膠彈 然後不斷放大 入佢
雖然代價好大 但最有效

咪撚開心得咁早啦，咪打j

應該佢思維冇咁闊考慮埋國際局勢，個世界唔係圍住你一個轉架閪婆柒頭

突然諗到 如果果日警察搞唔掂 解放軍咪有藉口入黎接手？

以為香港人全部係綿羊

71 黎緊… 重有 G20 峰會呢？
習帝要面子，Trump 係癲啫…唔係傻！
柒婆點敢抗旨？

已經確定林奠將會遺臭萬年

似係盧偉聰嘅指示
上手禿鷹同佢在任都發生佔領，禿鷹就搞得掂，佢搞唔掂嘅話佢就好鬼失威，所以先不惜一切要開路

希望中槍個幾位義士係中得有價值

咁有自信仲衰撚過毒撚
毒撚咁有自信至多提供下笑料
香港話事人太有自信就會鎮壓害撚死人

逃犯條例前

-議會完全受建制派控制
-泛民一盤散沙、內訌
-激進派領袖被捕或外逃
-香港社會無力感強，政治冷感

逃犯條例後

-全香港上下一心，不分階層界別宗教種族反修例
-林鄭自毀形象，支持度創新低
-泛民大和解，鄺俊宇仲上埋神檯
-國際關注，歐美可能制裁中港狗官，影響未來管治
-仲燒埋去台灣，拖慢兩岸統一進程

我好肯定林鄭月娥下場會比曾蔭權更加悲慘

國際級防暴裝備與訓練…
居然擋唔住區區扔水樽同磚嘅示威者…
出唔出解放軍我唔知，香港警察比全世界人恥笑就一定！
咁羞家嘅事，香港警隊一哥肯咩？

仲有教會，失明人士

講真，一個連八達通都唔識用嘅阿婆，你想幾有智慧

死柒婆抵死
冇人可憐
八隻字：「撤回逃犯條例修訂」咪搞掂

終於實現競賽的口號，跨黨派大和解，we connected la

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

同埋文人又點會管得好武鬥派呢

雨革既第一課就係催淚彈萬不得以既情況下先可以動用
好明顯佢連第1課都唔識

當然 佢心急想過的確係事實 但一急就好易亂

仲有七一
七一都實要出尼
佢見民怨咁重
先會唔敢亂尼

佢地柒到件事都唔敢提

割咗席啦

政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定。

班警犬谷左五年一次過發洩哂出黎

港獨之父６８９
台獨之母７７７
香港真係人才輩出

理九得佢諗乜

想71前搞掂 一陣佢老頂望到仲咁亂唔like

發夢覺得遊擊真係諗得過
發夢唔係話佔完條路就死守條路
發夢而係可能守兩三個鐘就散
發夢然後過幾日再去佔其他路幾個鐘又散
發夢呢個嘅好處係你唔需要長期留守 物資消耗自然減少
發夢狗隻嘅應對都冇咁完善 因為時間短 冇足夠時間去部處
發夢同埋係不定時出現 令到佢地幾乎要長期stand by

第一點高登仔一早參透咗

無可能
解放軍係打仗殺人用
一出必見血死人
與其都流血, 不如警察自己開槍
所以一日未有真。暴動(死左警察), 係無可能出解放軍

最錯應該係咁早就講唔會徹回

證明肯衝就贏
衝完警犬輸 鎮壓唔到就撤
衝完警犬武力升級 就可打輿論

身邊朋友616會再出

咁又唔係，佢強力清場俾全世界睇到港共幾咁仆街受國際譴責，美國即刻做野，仲幫英文做至強助攻
如果唔係受外來壓力，我估佢地唔單止即刻立法，連真槍都用埋添，個條八婆仲假腥腥自比母親，諗起都嘔心

武就其實暫時都唔叫得，只係意志搭夠先唔怕捱打

撤回惡法 釋放義士 警犬道歉

大家清醒啲 我地未贏到任何野
輿論戰亦要繼續不停打落去
而家已經唔止係撤唔撤回既問題
係就算撤回 都星期日見
啲義士和平抗爭俾人屈到暴動襲警?
無條件釋放由69至今日既所有被捕人士
起訴過分暴力執法既有關警員
唔係既話全部野都繼續唔好俾佢停
話俾政府知我地一啲都唔好蝦
香港加油！

應該玩大左唔識反應

繼續開既，市民一定會即刻衝出去阻止，一定再有衝突
而且玩到上國際層面，仲係未可唔可以咁無恥突襲一日通過？g20想習大大點答侵？

唔開，又驚你班人衝入去玩太陽花，到時都唔知趕唔趕你好

開同唔開既中間就係依家咁，放係到唔開會，但封鎖左佢，再下有咩方法轉移視線

所以香港人一定要616再出黎送佢一程，今次佢一定食唔住呢波人浪

撤例
釋放義士
警方問責

唔需要下台，邊個上都一樣，傀儡政府

何況，唔下台，佢之後都會管治唔掂，唔敢再做D 乜

其實一開頭係成功 先示弱 引示威者衝入煲底
大把籍口清場 點知前線班狗痴撚哂線 係咁放催淚彈又開槍又打鳩記者
事後想屈人暴動搞事都冇人信啦 仲要推哂上外國

撤唔撤我唔知
但佢一定係柒左

其實政府要清場點都一定清到
政府有槍有炮
警察拎枝M4向天開幾槍肯定即係清到啦
射死幾件肯定唔會有人再敢走出黎
問題係代價太大
而家一樣，你用唔合適既手段去達到你目的